{
  "id_query": "29726655",
  "total": 22532,
  "total_current": 200,
  "max_score": 103.114265,
  "origin_question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
  "hits": [
    {
      "score": 46.63974,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 43.9392,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.77251,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 42.104313,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 42.048264,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.848274,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.514336,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.711132,
      "id": "30400534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm cách nào để điện thoại có cuộc gọi là vừa đỗ chuông vừa rung luôn chứ sao điện thoại mình toàn đỗ chuông chứ không rung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > âm thanh > rung khi đổ chuông > bật lên bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.812798,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, sao e đã tắt chế độ không làm phiền rồi nhưng điện thoại vẫn có chuông ạ. Cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi bạn tắt chế độ không làm phiền thì máy sẽ đổ chuông bình thường nha. Bạn vui lòng bật chế độ đó lên và kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.488026,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 37.47411,
      "id": "24025578",
      "field_search": "question",
      "question": "tối qua vẫn dùng binh thường, giờ màn hình tối đen. Vẫn có tin nhắn thông báo nhận tin zalo, gọi dt vẫn rung vẫn có chuông",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này  bạn nhấn giữ 2 nút Nguồn và Home cho máy tắt nguồn hoàn toàn và khởi động lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.691963,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tôi cài nhâc chuông rồi mà cuộc gọi đến k có chuông",
      "answer": "@Khang Hiếu:",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.642853,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.31446,
      "id": "21655283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại được 1 tuần. nhưng máy có hiện tượng cuộc gói đến hoặc tin nhắn đến không báo chuông mặc dù máy vẫn để chế độ bình thường. phải gạt nút sang chế độ im lặng xong gạt lại chế độ bình thường thì máy mới đổ chuông hoặc báo tin nhắn đến được. Lỗi này là bị sao vậy add??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.83852,
      "id": "28056267",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi có cuộc gọi đến thì ngoài tiếng chuông còn có 1 giọng nói tiếng anh vang lên nữa làm sao để tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > chọn ứng dụng Điện thoại > Thông báo cuộc gọi > chọn Không là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.45591,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.380116,
      "id": "26789475",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi onl fb, hoặc tắt điện thoại vẫn để mạng mà Zalo có tin nhắn điện thoại không Thông báo z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn Zalo > bật hết thông báo lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.35033,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.85816,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.4164,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy tới giờ (30/4) máy em thường xuyên bị tình trạng không đổ chuông khi có người gọi đến, dù em đã tắt chế độ im lặng, âm thanh chỉnh full hết, âm bàn phím, âm khoá màn hình cũng tự động mất sau một đêm luôn.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.215416,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.096577,
      "id": "23202987",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi điện thoại ip6 của em tự nhiên bây giờ nhắn tin tin nhắn ngkhac gửi lại nó nhảy lộn xộn hết. Chứ k nhảy theo thứ tự ng gửi rồi ng nhận.. chỉ em cách khắc phục được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy của bạn đã cập nhật IOS 11 chưa để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.994804,
      "id": "19435252",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm qua nhưng về chuông, âm tin nhắn, âm bàn phím không có, nhưng âm các ứng dụng mp, youtube lại có là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.812225,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.619335,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.612167,
      "id": "21635499",
      "field_search": "question",
      "question": "tắt đèn khi tin nhắn cuộc gọi nó nhấy làm sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.377186,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.25564,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.146244,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.044796,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.820206,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.196564,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.1056,
      "id": "21359124",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua ip6 ngày hôm kia nhưng tôi thấy chất lượng cuộc gọi không tốt. cụ thể là khi có người gọi điện đến tôi nghe tiếng rất nhỏ dù đã tăng âm lượng lên hết cỡ. vậy có phải máy tôi bị lỗi khôgn, tôi có được đổi máy khác khôg",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, khởi động lại  và gọi đến 1 máy khác giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.07529,
      "id": "25412801",
      "field_search": "question",
      "question": "-máy kg có con mắt trên góc màn hình thông báo có tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì không có đèn led thông báo bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.750134,
      "id": "22252987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy của tôi bật hết các chất năng đổ chuông và rung . Nhưng dt đến thì ko nghe tiếng chuông.???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không được thì bạn kiểm tra bênh hông máy có nút gạc để bật tính năng im lặng, bạn gạc lên trên lại xem sao nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.601948,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.433174,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.17669,
      "id": "22074740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt em khi gọi cuộc gọi bình thường thì không sao nhưng khi gọi bằng messeger hay facetime thì đầu bên kia không nghe tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.01476,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.958199,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.928812,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.855795,
      "id": "25663439",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 plus của mình cài nhạc chuông bằng bài hát tự nhiên không được nữa nhỉ. Nó cứ trở về nhạc chuông mặc định",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo hướng dẫn  áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.819965,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.578533,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.565496,
      "id": "24141730",
      "field_search": "question",
      "question": "Chức năng nháy đèn Led khi có Thông báo hoặc cuộc gọi nhưng khi đang sử dụng thì ngta gọi đến ko nháy đèn ad.  Nhưng e khóa màn hình thì ngta gọi ms nháy đèn. E đã bật  2 công tắc trong acsitouch gì  đó rồi vậy có lm sao k ad",
      "answer": "Chào bạn,Flash Led thông báo trên iPhone chỉ sáng khi tắt màn hình thôi nha. Khi mở màn hình thì đèn sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.407246,
      "id": "21209149",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6s tại sao khi có cuộc gọi đến đèn plash ko sáng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6s, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn Led để thông báo > bật lên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.27264,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.980968,
      "id": "29491778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại nó cứ hiện thông báo như hình đã gửi làm sao để tắt được nó. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Đây là thông báo mặc định của máy nên chưa tắt được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.557585,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.37237,
      "id": "23363355",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 32g này có tin nhắn đến thì hiện ở màn hình khóa đến khi mở máy ra xem tin nhắn thì không hiện lên tin nhắn đó . E đã khỏi động lại máy thì có tin nhắn . Qua ngày hôm sau n vẫn k hiện tin nhắn mới đến . E mua máy dc 1 tuần r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.192253,
      "id": "27497837",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đèn led thông báo gọi sạc tin nhắn k ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Và không có báo sạc nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.136745,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.021727,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.940454,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.754036,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.720673,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.550144,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.541533,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.463665,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.428085,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.426104,
      "id": "30539144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 5s của em dùng mạng Viettel mà người ta gọi lại chỉ đổ chuông khoảng không quá 10s là tắt chuông rồi, làm em chưa kịp nghe máy luôn á! Có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cuộc gọi đến nào của anh cũng được người gọi phản ánh như trên hay là chỉ bị trên một vài liên hệ thôi ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.351072,
      "id": "28729313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 của em.   Cài đẩy đủ nha chuông gọi đến rồi.   Nhưng khi có người gọi thì chi có rung k có nhạc nhưng bên người gọi đến thì nghe được nhạc chờ của em.  Cài đủ thứ đều k dược.  Loa trong Loa ngoai van nghe dc .  Xin hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra xem công tắc bên cạnh trái máy đã được bật lên chưa bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.228704,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.12833,
      "id": "29257490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua về không biết cài đặt đèn báo khi có cuộc gọi đến hoạc tn thông báo mong chỉ giup",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.111296,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.03022,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.925234,
      "id": "20962317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip6 của e đang xài bình thường tự nhiên mất không có dịch vụ là do sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.906303,
      "id": "29375501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sau mà người gọi lại mình nói nói một câu Tiếng Anh trong lúc đang reo chuông luôn ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.839342,
      "id": "29453256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng cuộc gọi lên xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.799635,
      "id": "22051855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cập nhật 11.0.1 vào sao nó bị giật giật, Zalo thì gọi k thấy giao diện gọi mà nghe thì đổ chuông ngay bắt máy nghe Nc binh thường, dọc báo thì tự thoát ra ngoại màn hình ln. Noi chung dt k mn Sài nữa đó. Máy e bị gì giờ làm sao anh?",
      "answer": "@Tâm: sao k Tl dùm tôi zay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.482147,
      "id": "30774369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, làm sao mình ẩn tin nhắn messenger khi tin nhắn đến được ạ trên Iphon6? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > thông báo nên chọn Messenger > bỏ chọn phần khóa màn hình bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.448187,
      "id": "17720281",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi sao số lượng tin nhắn nó không hiện ra ở app nhắn tin vậy ?? mấy cái số đỏ đỏ ở app tin nhắn á",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào Cài đặt > Thông báo > Tin nhắn > Bật biểu tượng ứng dụng phù hiệu bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.2996,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.284636,
      "id": "25204405",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc đầy thì máy vẫn hiển thị sạc nhưng dòng sạc vào máy gần như bằng 0 nên cũng có thể được xem là đã ngắt sạc nên bạn có thể yên tâm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.134394,
      "id": "20087570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt e mới mua 1 tháng nhưng mà mấy bữa e sài e cấm tai nghe vô máy rút ra thì nó bị tắt ht âm thanh đt . Đt k đổ chuông . Mà lâu lâu nó mói bị thì có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.770164,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.669788,
      "id": "17625854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là số seri của em là F2LP40NSG5QF mà sao lên trang chủ apple checkcover nó ko có thông tin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này, thì bạn vui lòng kiểm tra lại giúp mình xem mã Seri đã được nhập chính xác chưa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.656174,
      "id": "30146729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại 6s 32gb này là đang còn nguyên tem hay là cũ 95% ak thông tin e sớm để e mua mai lh cho  qua đt xxxx7271162",
      "answer": "Chào anh!Với bên em kinh doanh là hàng mới 100%, nguyên hộp, nguyên seal nha anh. Hiện em đã chuyển thông tin của anh đến bộ phận hỗ trợ ạ, sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong vòng 30 phút nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.606632,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.606583,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.502014,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.388748,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.373085,
      "id": "22104955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. điện thoại em đang xài ios 10, nó tự tải vê fbanr ios 11, mà em không muốn nâng cấp, giờ em vào chỗ nào để xóa bản tải về đi ạ, nhìn cái thông báo nó đỏ hoài. chịu không được ), xin đa tạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc mặc định trên máy không có mục nào để xóa bản cập nhật iOS 11 được bạn nhé .Mong bạn thông cảm ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.311256,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.21896,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.177288,
      "id": "20953532",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e iphone 5s gọi k đổ chuông phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng gạt nút gạt rung bên hông trái máy lên, sau đó bấm nút tăng âm lượng lên mức cao nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.165003,
      "id": "26382705",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách khắc phục tình trạng ko xem dk tin nhắn khi máy báo có tin nhắn trên thanh công cụ là có tin nhắn nhưng ko thấy tin nhắn trong hộp thư đến như vậy là bị gì ạ.Mong ad phản hồi giúp em.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.14221,
      "id": "25658021",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em mới mua được 1 tuần mà điện thoại của em đang sử dụng thì tự nhiên cúp nguồn và tự khởi động lại em mở nhạc thì ko có tiếng mặc dù đã bậc âm thanh sau đó em cúp nguồn bỗng dưng điện thoại đứng máy và ko cúp được ă",
      "answer": "@Nguyễn Thị Bích Phương:ip6 nha và còn tình trạng đứng máy nữa ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.068794,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.022596,
      "id": "30631249",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e  đầy 100% để qua đêm tự dưng tụt còn 60% cho em hỏi nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin. Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng ngầm thường xuyên bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.016611,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sao gọi video messenger nói người ta không nghe v, e chỉnh tất cả liên quan đến mic r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại sau đó kết nối với 1 mạng wifi ổn định sau đó thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.981157,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.94242,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.937885,
      "id": "20599301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone đèn led khi có cuộc hay Thoòng báo mà không nháy là do sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đèn led cảnh báo > Bật lưu ý bạn phải tắt màn hình thì đèn flash mới nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.920677,
      "id": "18198780",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mua bên tgdd bây giờ có người gọi đến ko có chuông iphone6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, nếu tình trạng trên xẩy ra thường xuyên. bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạn, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.9083,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.756727,
      "id": "18666866",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mói mua ip6 mà dộ sáng e bật vừa mà đang sài tự nhiên nó sáng hết cở là sao vật",
      "answer": "Chào anh,Có thể do anh để độ sáng tự động và anh đang trong môi trường ánh sáng mạnh thì máy sẽ đẩy mạnh độ sáng lên để anh có thể sử dụng tốt hơn nên anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.722033,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.67788,
      "id": "28339533",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone không có cài nhạc chuông cuộc gọi từ 1 bài hát trong bộ nhớ à",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn tại để cài nhạc chuông ngoài cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.630007,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.628935,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.59288,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cuộc gọi mess lại có trong nhật kí cuộc gọi điện thoại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra mặc định dòng máy Iphone khi bạn thực hiện gọi qua messenger sẽ hiện trong danh sách cuộc gọi của máy bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.562454,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.472342,
      "id": "23060223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là hồi tối e đã ngắt kết nối wifi mà lúc 3h sáng e dậy thì thấy hiển thị là điện thoại đã đc cập nhật còn tự bật bluetooth ,nhưng lúc e kiểm tra phiên bản trong máy nó vẫn còn là bản cũ e đag xài là s v ạh? E xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại máy bạn đang là phiên bản iOS bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.433937,
      "id": "26264362",
      "field_search": "question",
      "question": "e có nhập sđt và có thấy thông báo bạn dc giảm 4% nhưng không thấy tin nhắn gửi vào máy là như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Tiến. Dạ. Chị ơi, chị cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ. Hoặc chị có thể dùng số điện thoại khác săn mã để mua hàng thì nhanh hơn chị nha. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.34524,
      "id": "23752287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hết hợp đồng trả góp rồi, mà vẫn có tin nhắn báo về bắt đóng tiền là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ hôm nay là ngày cuối tuần, anh vui lòng chờ sang ngày mai để hệ thống cập nhật và có thông tin lại đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.236637,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.222439,
      "id": "23969397",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tin nhắn mesenger tới nó không có âm thanh như bình thường v ạ ?!",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do lỗi xung đột ứng dụng nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.206371,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.10321,
      "id": "27635488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32g sau độ sáng khi e điều chỉnh ở 1 mức rồi mà nó cứ tự điều chỉnh độ sáng lúc sáng lúc tối hoài vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > bạn tắt độ sáng tự động là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.867674,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.801949,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.77817,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em giờ nó thông báo lên ios 10.3.1 vậy có nên cho lên ko ạ..",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.773214,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.69896,
      "id": "31583632",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip 6 của mình bị hỏng nút bật chỉnh âm lượng và chuông ở ngang thân máy. Có sửa dc k ạ. Phí là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị mua máy bên em thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và được thông báo giá cụ thể chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.670261,
      "id": "20378931",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ƠI , CHO EM HỎI LÀ SAO TỰ NHIÊN TRÊN APP THEGIOIDIDONG CỦA EM NÓ HIỆN LÊN THÔNG BÁO LÀ , KHÔNG TIẾP NHẬN YÊU CẦU CÔNG VIỆC CỦA BẠN LÀ GÌ VẬY HẢ AD HIX HIX",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cho em xin thông tin là anh nhấp vào vị trí nào thì có thông tin như vậy? Anh có thể cho em xin ảnh chụp màn hình thông báo được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.646044,
      "id": "30933852",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao cái cài đặt trên iphone của e luôn hiện thông báo số mà khi vào thì ko thấy thông báo đó pử đâu cả. Giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và kiểm tra lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.613503,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.563608,
      "id": "20197682",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e làm cài đặt nhận tin nhắn trên zalo, vào cài đặt chung cài đặt làm mới ứng dụng nền, và cũng vào cài đặt > zalo bật phép thông báo, âm thanh,hiển thị màn hình khoá .... nhưng tin nhắn zalo lúc  thông báo lúc k thông báo, mở trực tiếp zalo ms xem dk ????",
      "answer": "Để nhận được thông báo zalo khi bạn tắt màn hình bạn vui lòng lúc bạn ấn 2 lần phím home để tắt ứng dụng chạy ngầm bạn đừng tắt ứng dụng zalo nha, vì khi tắt như vậy zalo sẽ tắt hoàn toàn và không thể thông báo được nha bạn,Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.54087,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.5318,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.527258,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.336569,
      "id": "27627799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật den flash khi co cuộc goi hay tin nhắn toi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.238102,
      "id": "28201806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Cài đặt như thế nào để facebook khi có ai bình luận thì nó sẽ báo chuông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.227064,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.219728,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.200983,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.15033,
      "id": "22053456",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang dùng iphone se và đã lên ios 11 , nhưng giờ nhắn tin qua sms thì người ta trả lời thì tin nhắn lại k hiển thị xuống dưới mà toàn hiển thị lên trên là sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì đúng là phiên bản IOS 11 đang có sự cố này bạn nha, bạn có thể chờ bản cập nhật vá lỗi tiếp theo của máy để khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.941359,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.677008,
      "id": "19190180",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi.e có con ip6 16gb. Buổi tối e đi ngủ e tắt hết ứng dụng.e chỉ mở wifi .từ 10h30 đến 6ruoi sáng hết 8% pin.như vậy pin vẫn còn tốt hay đã bị chai.e cam on",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình máy bạn vẫn đang trong tình trạng ổn định ạ, để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.664892,
      "id": "21834038",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi em mới mua 1 chiếc iphone 6 32GB của tgdd mà giờ tai nghe chính hãng của máy có vấn đề tự động tắc nhạc khi đang nghe có khi. không nghe được luôn vậy cho em hỏi em có được hổ trợ đổi phụ tai nghe chính hãng mới không vậy..??",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy và tai nghe ra siêu thị Thegioididong.com để bên em có hướng hỗ trợ chu đáo giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.623024,
      "id": "27388755",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đóng tiền góp tháng đầu bên FE mà sao không thấy thông báo nhắn tin là đã thanh toán tháng đầu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đóng tiền trả góp thì hệ thống sẽ tự cập nhật thôi anh nhé. Anh có thể vào  hoặc có thể liên hệ công ty tài chính để được kiểm tra anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.612612,
      "id": "17834334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip7 có ghi âm cuộc gọi ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm iphone 7 hiện tại chưa có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.588312,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.52667,
      "id": "29506318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mặc dù chưa hết dung lượng nhưng khi em tải ứng dụng mới thì lại báo lỗi không thể tải vì bộ nhớ đã đầy. Ad giúp em với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.473696,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.316523,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa nhaann dc 1 cuộc gọi ma k nghe dc  Tgdd có thể gọi lại cho e",
      "answer": "Chào chị Hoa,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.313208,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.273531,
      "id": "28225982",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao iphone 6 của tôi luôn mặc định tự động bật loa ngoài mỗi khi tôi chấp nhận trả lời các cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.266077,
      "id": "29031013",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình tự nhiên mở nhạc không có tiêng mình tắt nguồn mở lại vẫn không có. Phải làm nn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bấm phím âm lượng bên hông máy xem có tiếng không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.262854,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.221487,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.214298,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.214014,
      "id": "28763357",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Iphone 6 của mình ai gọi tới thì đổ chuông nhưng không hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao bạn",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu anh mua tại Thegioididong.com anh có thể mang  sản phẩm đến Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể ạ,Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.195494,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19416,
      "id": "18456689",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn cài đặt âm thanh thì làm thế nào ạ. Messenger của em khi có tin nhắn chỉ rung chứ không có tiếng ting ting nữa (",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể vào Messenger > Biểu tượng avatar của bạn > Thông báo > Thông báo trong messenger > Bật cả Âm thanh và Rung là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.146595,
      "id": "23388310",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao điện thoại iphone 6 32 gb không báo tin nhắn mail? Vậy mình mang DT lại thegioididong khắc phục lỗi này được ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không biết là bạn dùng mail mặc định của máy hay là dùng một ứng dụng mail nào khác tải về trên appstore vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.099783,
      "id": "26348743",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt e mua đc 5 tháng rồi. Đôi lúc xài bị đứng máy. Tuần rồi khi không điện thoại e bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Xong đc 5 ngày. Hôm e xài tự dưng nó bị đứng xong tắt nguồn xong nó mở lại. Ad cho e hỏi đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột thôi nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.092577,
      "id": "28073035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao điện thoại ip 6 của e để qua đêm nó tuột pin quá trời luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng hay để qua đêm không sử dụng cũng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.090418,
      "id": "29557382",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em rơi từ giường xuống đất cũng thấp , điện thoại em có xài óp lưng . Khi mở lên xài bình thường không lỗi gì hết. Vậy pin với phần cứng có ảnh hưởng không. Iphone gia công tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ  nếu máy bạn vẫn dùng bình thường thì bạn có thể dùng thêm vài hôm để theo dõi xem có vấn đề gì không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.085264,
      "id": "23962408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: sao facebook của e đang sài tự nhiên bị phiên đăng nhập hết hạn rồi đăng nhập lại không được là bị sao v ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và đăng nhập lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.053764,
      "id": "24312091",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa gọi đăng ký trả ghóp 10%  ạ  shop chon e hỏi e đã gửi thông tin song cho bên mih rồi .. lsao để em biết dc hso mih đã dc duyệt ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên nếu đã nhận được hỗ trợ thì trong 24h bên em sẽ gửi kết quả đến mình đó ạ, nếu hồ sơ được duyệt anh mang giấy tờ ra siêu thị để kiểm tra lần nữa rồi nhận máy anh nhé,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.001883,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.995,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.910654,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.905033,
      "id": "22805799",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn cài nháy đèn có cuộc gọi và tjn nhắn đó ad cho iphone",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn led để cảnh báo > bật bạn nha.Bạn lưu ý là tắt màn hình thì đèn mới hoạt động bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.856236,
      "id": "26194152",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 6 em tạo id apple điền đầy đủ thông tin và mã xác nhận apple gửi về email để tạo tài khoản apple nhưng sau khi nhập hết thì nó ra như thế này thì giờ phải làm sau ạ",
      "answer": "@Huy: như thế này",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.844042,
      "id": "24736198",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hỏi ip5s của e lỗi không load được bảng tin Facebook là sao a. Giờ ngoài nghe gọi đọc báo không biết làm gì hơn! Có Facebook là chính giờ ko biết phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.825531,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang sài 6s plus đang chơi game nghe tiếng bình thường tự nhiên nó mất tiếng và chuyển sang chế độ tai nghe mà trong khi đó mình không cắm tai nghe",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.822424,
      "id": "29557211",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em làm rơi từ giường xuống đất cũng thấp. Nhưng không bị làm sao xài vẫn bình thường. Vậy có ảnh hưởng pin hay phầm cứng không.?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy vẫn hoạt động ổn định thì bạn có thể an tâm máy chưa bị ảnh hưởng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.797457,
      "id": "18293748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tí ạ..máy em ý,họ gọi tới chuông vẫn bt..mà giọng nói nữ nào nói vài tiếng rồi xong..là sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin trường hợp lỗi của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.78816,
      "id": "30250986",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em nhớ không nhầm thì iphone 6 đã lên ios12 sao thông tin lại là ios 11 ạ",
      "answer": "Chào chị,Do sẽ còn tùy lô hàng chị nhé, hiện các lô hàng bên em vẫn còn nhiều máy là iOS 11, khi chị mua thì có thể nâng cấp lên iOS 12 nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.7648,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.749968,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.744843,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.729652,
      "id": "30330534",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e cứ hiển thị luân phiên âm lượng tắt với âm lượng mở  Mà e ko hề nhấn tắt âm hay bật âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.694422,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.678843,
      "id": "19783787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị sao với ạ Nhiều lúc có cuộc gọi đến ko hiện ra nút từ chối mà chỉ có trượt sang phải để trả lời nhưng nhiều lúc lại có e ko hiểu bị sao z ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn khóa màn hình thì có cuộc gọi đến thì phải trượt mới nghe được còn khi bạn đang sử dụng có cuộc gọi đến thì chỉ cần nhấn nút nghe hoặc từ chối nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.662973,
      "id": "23995382",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko ghi âm cuộc gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ ghi âm cuộc gọi được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.653141,
      "id": "28281355",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi bàn phím không có micrô ghi âm tin nhắn giọng nói, giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > bàn phím > bật đọc chính tả > bạn mở lên xem có được không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65147,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.645977,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.619406,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hoi ai, giờ em muốn đổi iPhone 6 16g lên 32g có được ko ai, máy e đã hết bảo hành ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy của anh hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang sản phẩm khác được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.618849,
      "id": "21846089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 .. Mail em đã bât thôq báo ngoài màn hình rồi nhưng sao khi ban em gửi mail qua. Em không nhân dx thông báo. Em phải vào mail ,vuốt màn hình mới câp nhât dx tn mới . Trong khi sms, zalo,.. tn đến đều thông báo khi khoá màn hình mình vân nhân dx.. còn mail sao v ạ. Em đa thử đăt lai cài đăt nhưng vân kh duoc.  Vây phải làm sao ậ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy tiến hành khởi động lại hệ thống máy sau đó kiểm tra xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.549019,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.546556,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.541868,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.498259,
      "id": "28527731",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi gọi điện mess mà trong nhật kí điện thoại vẫn có vậy. Có cách nào tắt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng mặc định của iOS 11, không hỗ trợ tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.494312,
      "id": "27783769",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Viber e gọi đi nước ngoài ko đc vậy ad gọi nó ko vô Viber mà vô điện thoại thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì người bạn gọi có sử dụng viber và có đang online không vậy, lưu ý là người đó cần sử dụng viber và cũng đang online thì mới gọi được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.485996,
      "id": "31026697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao iphone 6 đang xài máy tự tắt và tự khởi động lại ạ",
      "answer": "Chào chị,Với lỗi này thì chị vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó chị khởi động lại máy xem có được chưa chị nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của chị trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, chị có thể yên tâm!Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.481413,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.481144,
      "id": "29802325",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đóng tiền trả góp tổng đài gửi tin nhăn thông báo   hay sao ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi đóng tiền trả góp tổng đài không gửi tin nhắn thông báo gì nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.47015,
      "id": "24096860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại mình đang sài cái Iphone 6 lock, tin nhắn SMS thì vẫn gửi và vẫn nhận bình thường, nhưng có 1 trường hợp đặc biệt mà mình không hiểu Ông Thầy mình sài Iphone 4, Ổng nhắn tin mình không nhận được, mà mình mở mạng thì lại nhận được, do đi làm nên mình không có sài mạng chỉ khi về nhà thì mình mới mở mạng và nhận đươc tin nhắn không biết điện thoại mình đang bị lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do iPhone của thầy bạn đang dung iMessage nha. Và điện thoại thầy bạn không bật chuyển sang SMS nên gặp tình trạng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.450062,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.442177,
      "id": "22716240",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình đang xài iphone 6. Cập nhật đến phiên bản ios11.0.3. Mình gặp một vấn đề là khi gửi tin nhắn thì một số thuê bao được gửi tin nhắn sẽ đi. Nhưng cũng một nội dung như vậy nhưng gửi thuê bao khác lại báo “chưa gửi được”. Mình đã reset máy. Kiểm tra mạng nhưng vẫn không đc. Các thuê bao kia vẫn hoạt động bình thường Rất mong trung tâm tư vấn Mình xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì phiên bản IOS này đang có vấn đề, bạn chờ bản cập nhật tiếp theo của hãng sẽ khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.438633,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.408358,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.405033,
      "id": "21630000",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 of e ko mở đèn flash khi có cuộc gọi đi z?? E thử mở r nhưng ko đc",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}